唔想見到你咁

最近有個frd好似好大壓力 好唔開心
佢係我最重視嘅一個朋友
佢係我眼中係有一種唔能夠用筆墨形容嘅魅力
雖然係frd但同時我都會當佢係我嘅假想敵
有時有好多嘢佢係度我先有動力去做 因為我覺得佢先可以令我自己進步同知道自己有咩不足
自己又會做好多嘢純粹只係想吸引佢嘅注意或者得到佢認同
呢排見佢好似唔太開心 自己都會戥佢唔開心埋一份因為唔想見到個frd咁大壓力 太主動又可能會令佢反感 但我真係唔想見到佢咁 到底可以點做

利申：唔係gay

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

有無機會搵人同佢傾下？